最簡單 又利民既不合作運動 大家入黎

如果泊街唔使俾錢既話幾好呢

我絕對唔支持任何犯法行為

但如果冇咪錶俾我知

我有冇泊過龍係點計法？